黎智英再被捕18/4

又做戲

屌呀

又亂拉人

百份報又係最快知 仲有live添

美國做得野未

拉囉 嚇大嘅

蘋果個記者醒目少少

被捕師

又亂黎

樂惠寧寶寶龍柒完一輪後拉人發洩

黑警指定採訪機構

push

之前蘋果告急果時成班五毛仲要話唔訂蘋果

咁你有咩高見

美國最近咁忙。。

柒夠未？

共匪真係好狗

我有興趣知因邊件事？

王爺要發爛渣

多謝黑警提醒我訂返毒果

P 牌仔

又邊單野拉？

又黎

問句野都要咁樣俾你屌俾你話

輸？你地真係好鐘意講個輸字

黎智英新身份 - 被捕師

呢排好多P牌五毛
大家要保持大半年前對P牌既警惕
Btw 一早block 9左佢

連登總係有班「眾人皆醉我獨醒」撚博出位
咪鬼理佢好過

推

孫中山輸左起碼11次

寶寶龍幾時拆聖公會

而家美國疫情咁嚴重，邊到得閒搞

佢同gphone一年究竟比人拉左幾多次

仲有醫護，文宣手足比人搞緊
我地仲追擊緊龍門

條友咁似d白兵撚

制裁無用啲廢官就唔撚使成日出嚟吠啦

咁你就收皮啦
仲你連登做咩姐
去番你新國家個論壇啦
係咪冇人陪你移上來r fd啊

凍結中港共所有高官銀行户口，踢仔女岀境。

下

屌你老味你覺得乜撚都無用咪躝番大陸囉
上連登把撚咩傻仔

好廢
作為反對派最終boss成q日俾人拉

拉 熱門只可以有行動post

其實咩事被補？
西方報有冇講？

代佢答先：做乜都無用架啦
五毛只會教大家做順民，信政府唔驚

出兵囉

走啦五毛，回力鏢啊

熱門幾日都無講龍門啦
係你自己係到提

被捕師 （50後）

依家仲唔訂蘋果既無資格再叫光復香港

走啦五毛，回力鏢啊
[/quote]

直接訂一年啦

up

習得技能：被捕

黑警好想1國1制， 只有1國1制先唔會比人清算

其實告佢咩先

被捕師2.0

一國一制近了

打算點做啊高手？？？？

係囉我都想知

問白兵

今次又告咩 肥佬黎好肥？

又話人兒登仔笑鳩人低智，自己又死死地氣上嚟

蘋果撚完狗。班狗駁唔到
即刻又拉過

你呢啲咪垃圾囉
一有事就走
呢半年黎你應該係遊行都唔出
票又唔投果啲撚屌
好行夾唔送

大量民主派被捕

支那辦出完醜 又要搞場大龍鳳落下香港人面

玻璃心到極

熱門冇講=冇人提了
睇下其他地方啦

拉埋figo同吳文遠

咁你要勤力出多兩個po啦

原來恐怖分子係用呢個方法回答別人的提問. 果然高撚手啊

咁咪制裁維尼

外星人嚟地球幫手未

你覺得制裁有效仲會唔會有人想上位？

大清算

又要屌又要上

基隆餐廳抹黑警方

李柱銘可以入佢咩？

咁得閒mon po死黑警

被捕師大家上twitter share

樓主pin 呢個

好多fb pages 都有
成日都覺得用反問句，諷刺你就=自己好勁
係比到提議，達到目的，幫到件事先係勁

慘得過你要同我呢個失敗者一樣喺連登鳩up

非法集結？
十月果期星期日遊行
好多冇不反都照行
咪有藉口俾黑警清算

肥佬黎屋企差唔多24/7 都有東方記者守住，每日有咩人出入都影一餐

唔上嚟開工那有錢

係咪又去咗反對通知書嘅遊行
之後俾人9拉
通常佢要喺半年内拉
即係10月到？

係
方丈黎

究竟美國會做野未

exact7ly

美國搞中國
支共就搞黎智英

即係美國代言人啦

傻閪黑警

黎智英最新職業解鎖
被捕師

你d娛樂都幾低級，同你個人一樣

收皮啦5⃣️毛
一撚早block 9咗你

制裁中共班友就會鬼打鬼
貪咗過百億一下子無晒
你寧願賣國定拎返啲錢

前立法會議員區諾軒剛被警方上門拘捕，相信與去年八月反送中示威活動有關。

目前未知被捕罪名，團隊已安排律師跟進，至今已是區諾軒第三次遭到警方拘捕，他亦有一宗案件於下周五判刑。

據悉，李柱銘、黎智英、何俊仁、李卓人、梁國雄、黃浩銘、吳文遠等民主派人士亦因同樣案件被捕，詳情請留意專頁更新。

上面唔好回五毛啦

【改善連登由自己做起】各位連登仔，不如大家一齊戒一個壞習慣：回覆引戰post

又會咁多人覆隻P牌五毛留言既

冇所謂啦
反正個po都冇咩要討論

10月打後
仲有咩遊行係出咗反對通知書？

最有效的蘋果籌旗廣告想不到連中共都知肥佬黎要幫手

每日keep住肥佬黎都上東方熱門

又屈毛

因為你冇製造兩難畀佢，佢又唔會被人凍曬啲資產，只係被老共威脅，緊係唔會有咩行動，你試下如果佢啲錢冇撚曬仔女都冇得留外國，睇下佢會點做

你覺得個世界好似你諗咁膚淺

單細胞生物係咁上下

你係咪有躁狂症

呢啲咪膚淺囉你一定好撚相信一國兩制

即係話制裁力度不足囉

死黑警

必須要制裁港共黑警

條柒頭現實生活應該係d死廢老嚟，仲要成日發表偉論但係全部鳩up，知少少扮代表，身邊個個都hea應佢，
覺得自己看透世事，實質井底蛙，目光短淺

大家咁話

為拉而拉

其實拉佢好過拉其他人，至少佢唔會俾黑警打

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

移民同順民你揀咗咩呀？

散播失敗主義最有用

10月5定6
同埋10月20

原來係戇鳩仔 中共同地方官都未識分

繼續課蘋果

喺你個腦 最盡都只係制裁林鄭

點呀你順民定移民啫？

人哋日日喺財經台鳩up嫁，緊係移民啦

不過條友咁on9因住俾鬼佬打

幫蘋果增加訂閱數

垃圾到又用d 19罪檢控。

又來

自己友

你就一定係現實 我就一定係FF
你係侵侵條鳩毛呀？

我等緊佢個答案

又係你隻知名引戰狗 一早Block柒咗

東方又可以上足幾日a1

個個post見佢都係出嚟引戰

其實佢地好俾心機

本地抗爭一定要搵外國支持先掂
要推出去啦
可惜各國都忙緊

佢地忘記咗 孫大炮武裝革命係因為慈禧殺絕的維新派

Great NEWS

添食喎

震攝佢地財委唔好玩野？？

對香港冇撚晒希希

沒有暴民，只有暴政

5毛就來輸
雜總裏外受制
經濟負增長
美帝又準備有動作
全世界都唔妥中國
所以5毛都告急

呢D拉人唔係突然興起，叫自己友夾時間夾埋採訪問題添呀

邏輯思維似
立場唔似

我開 72/3

日撚日負能量但又冇建設性
同打飛機都係一體2面姐不要分得那麼細
1個spectrum 兩個極端
如果唔係5毛吹負能量，而係真係負能量
我諗大家小心d自己精神狀態
但我覺得係熱狗5毛多

弱智仔777咪又係地方官
佢有無貪到過百億啊
未識分衝岀黎柒

移民喇屌

認輸就真的結束了。

我覺得中共真係急了，對我地可能係好事

真傻原來

技窮了

狗緊係聽唔明人類嘅語言

課金！

咁你移民定順民？

算啦
班友又會屈你三毛㗎喇

唔係三毛，on9仔嚟姐

喺你眼中淨係得制裁呢招
井底蛙一名